點解吳雨霏首座右銘可以咁癲

有更心跳選擇而比我遠遠優勝
如何專一都想轉性
完全講出毒撚嘅心聲
點解可以咁入肉

吳雨霏

座右銘

作詞：方傑
作曲：walter wong
編曲：johnny yim
監製：gary chan

很信命當我每次哭
亦只有結他聲
喃喃自語數星星
孤單也像注定
祈求被愛的溫馨
呼天都不應已經很適應
我心事誰又會在意想聽

很冷靜知道我愛的
定把我當佈景
平凡像我這一種
今天要認了命
才能學會不貪心
碰不到戀愛也毫無反應
單戀相戀失戀說穿了儘是陷阱
放手得我有這本領

一個自愛也好
越對我好越需要控制我反應
對未來沒信心怎張開眼睛

花花世界太過美哪有我蹤影
怕有天放心後才給我最愛拋棄
我要謹守我座右銘

很信命不信有美好
更多更詳盡歌詞
幸福過更冷清
同情沒法把不安
驅走以示確定
原來避免輸不起
退出的方法叫遺忘本性
不甘不忍不想我只有越坐越靜
我的快樂就像泡影

一個自愛也好
越對我好越需要控制我反應
對未來沒信心怎張開眼睛

花花世界太過美哪有我蹤影
怕有天放心後才給我最愛拋棄
我要謹守我座右銘

派對滿佈愛情來臨的風景
獨自妒忌別人誰能夠高興
注定無人來示愛我都不作聲

即使一個自愛也好
越對我好越需要控制我反應
對未來還沒信心怎張開眼睛

花花世界太過美哪有我蹤影
有更心跳選擇而比我遠遠優勝
如何專一都想轉性
與情人齊眉白髮問誰可保證

花花世界太過美

很信命

花花世界太過美哪有我蹤影
有更心跳選擇而比我遠遠優勝
如何專一都想轉性
與情人齊眉白髮問誰可保

呢段世界級 我聽完喊到仆街

夠鳩氣！

花花世界太過美哪有我蹤影

咁多年前嘅歌
我電話入面仲有

毒撚唔比有拖拍嘅

首首都好入肉

真係好撚正

很信命 知道我愛的定把我當佈景

花花世界太過美哪有我蹤影
怕有天放心後才給我最愛拋棄

你和他呀呀你和他被接通

有另一個人比你更使佢心動

人非草木
生命樹都正